Hoofdbediende in Hotel Cosmopolitan.
Bidden Stap de cabine in en ik zal het je binnenkort kunnen vertellen alles wat je zou willen weten. "
De kleine man stond met zijn blik van de een naar de ander te kijken half angstige, half hoopvolle ogen, als iemand die niet zeker is of hij op de rand van een meevaller of een catastrofe staat.
Toen stapte hij de cabine in en binnen een half uur waren we weer binnen de zitkamer in Baker Street.
Er is niets gezegd tijdens onze drive, maar de hoge, dunne ademhaling van onze nieuwe metgezel, en de klemmende en onbedwingbare handen, sprak over het nerveuze spanning in hem.
"Hier zijn we!zei Holmes opgewekt toen we de kamer binnenstapten.
"Het vuur ziet er bij dit weer erg goed uit.
Je ziet er koud uit, Mr Ryder.
Bid de mandstoel te nemen.
Ik trek gewoon mijn schoenen aan slippers voordat we deze kleine kwestie van jou regelen.
